法庭要人！聽日9點半5位手足上庭！1個暴動1個判刑3個冇得保釋坐緊啦

屯門、西九龍、粉嶺、東區同一時間9點半都有手足要上庭要人！！！

tg有投票，可以睇人數再決定去邊

［1］呢位手足要判刑啦！之前冇消息所以冇人去聲援
地址：屯門裁判法院 第7庭6樓
裁判官：葉啓亮
被告：張X基
控罪：刑事損壞
事件：88 屯門青山警署
備注：涉毀壞警署外牆(將一條金屬汽車零件擲向警署外牆，造成一條長3厘米的刮痕)
—————
［2］第1次提堂太急，所以冇手足去聲援
地址：西九龍裁判法院 第1庭4樓
裁判官：羅德泉主任
被告：黃X禮
情況：冇得保釋還押緊！！！
控罪：刑事損壞、串謀侮辱國旗、串謀縱火、縱火
事件：91 東涌燒國旗
備注：被指在東涌游泳池內損壞旗杆金屬蓋、旗杆繩及閉路電視鏡頭、串謀焚燒國旗；用火損壞橫額、雜物、水馬
—————
［3］第1次提堂太急，所以冇手足去聲援
地址：粉嶺裁判法院 第5庭7樓
裁判官：蘇文隆署任主任
被告：李x浩、李x恩
情況：冇得保釋還押緊！！！
控罪：串謀損壞財產
事件：95 屯門輕鐵
備注：遭警員截查私家車時搜出鎚仔、螺絲批等工具，以及附有3名警員資料及照片的紙張，警方調查「車cam」揭發眾人曾在車內討論如何破壞輕鐵站出入閘感應器、閉路電視等
—————
［4］ 新案件
地址：東區裁判法院 第1庭6樓
裁判官：錢禮主任
被告：冼XX
控罪：一項「暴動」罪、兩項「抗拒警務人員」罪
事件：612

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Push

聽日9點半全港九新界法庭都要人！！！

推！

推

push

抗拒警務人員

831

好想幫推手足...

心推

！

612仲控暴動??? 我屌

1人暴動

一定要撐...

推 義士不是condom

義士不是condom

612手足係咪係收押所?
聽朝點支持手足好?
利申會去

幫手聲援

推到比更多人睇

睇到有d巴打消滅證據功夫做得麻麻

佢係第一次提堂，我估係啱啱拉左

Condom

佢之前有保釋， 但第一次提堂

915 維園見

聲援要準備啲咩 著黑衫？

抗拒警務人員 都係罪
咩料呀

五大訴求 釋放被捕人士

東區收到

都可以

tui

Help

Save them plz

ok 聽日人到聲到 支持手足
聽日叫口號為手足打氣

加油

撐呀

屌你老母告暴動告縱火咁撚重罪仲裁判法院

長3厘米的刮痕..........

聽日9點半全港九新界法庭都要人！！

未去過法院
到時要做啲咩
洗唔洗戴口罩

推呀

同問

唔係lol 告暴動個個喎

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

推呀屌

推

915見

推 手足唔係condom

幫我地問候佢 聽日一定出黎支持手足
無612手足 條例過左啦

btw 造成一條長3厘米的刮痕 popo小撚氣到

若失敗定必清算香港人
唔好令自己憤怒消失！

「抗拒警務人員」罪...屌你老母 乜撚野罪黎架 不如黑警落街見人就捉告妨礙警務人員呼吸罪 令警務人員眼睛不適罪？都CLS 乜都告一餐 黑警真係要死全家

Psh

行動！行動！行動！

P牌推唔郁

推！！！！

造成一條長3厘米的刮痕

如果開左庭，出入要同個官鞠躬
同埋上完庭記得等手足出黎(俾保釋嘅話)，次次都好大雨，記得帶遮

915

到時坐側邊支持就可以
個官出嚟個陣要起身
最緊要安靜禮貌尊重
唔好影相錄音
唔好食嘢 飲水都最好出庭外先飲

pish

去啊 接手足 每一個都要接

要推

睇我回覆啊絲打

一般會搞幾耐？

請大家買定多d加大碼雨衣

幫推

push 1

push 2

push 3

帶定啦

push！

push 4

多謝巴打 即share

Con你個dom
Push

義士唔係condom

好睇彩數
試過半個鐘就完，又試過等半個鐘都未開始
前面多CASE嘅話，等個幾鐘都有
tg channel會有現場消息

屌你老母共匪

義士唔係condom!!!!!
屌 P牌推唔郁

2號羅德泉 / 3號蘇文隆 / 4號錢禮似乎都係好官? 1號好官應該判唔入或罰錢了事，睇個官判

thx ching
聽日見

手足要聲援 幫推

要人

Help push

推！！

我唔咁講，點引到人推po鬧我

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

推！！！！

藍絲文宣圖 突破同溫層！
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

唔係condom

最近好似放鬆晒咁...
推阿！

pray for all

手足

cant push but push!!!!

我返工之前可以去
係唔係9:15係門口等就得
第一次去

香港人，還拖！往死裏打！
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

希望可以保釋

大家一定要去支持佢地

想問清楚做乜， 如果要判坐監 ，咁想大家係圍法官？定係諗住去劫獄呀？

澄清：
姓冼呢個手足唔係太子站姓冼手足
係612被拉手足之一
今日無啦啦轉左告暴動

光復香港 時代革命

暴佢老母臭閪
又話徹回左？
徹撚左去邊呀

721, 811, 831 新屋嶺

我去屯門

123

呢啲值得推 唔好再自high 唱歌

直接去個樓層，通常會有人派籌

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

聲援炸ching

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

明明唔係暴動定性，都有暴動罪？

pushpush

聽日9點半全港九新界法庭都要人聲援！！！

聽日9點半全港九新界法庭都要人聲援

Push. 義士唔係condom

推啊

抗拒警務人員
同辱警罪d feel 一樣

唱緊歌啦 屌你老母 班人

眼受傷個中學老師都好似係俾人告暴動

十卜

去唔到但幫推

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

如想脫罪一定要上訴，告到上高等法院。唔得就終審法院，因為下級法院已經統戰收編

如果拎唔到籌，係出面有咩可以做

Pish

推！6-12撒回暴動定性

Pishhhhhhh

要人呀！！！！義士不是condom！！！！

齋等

915！維園見

p牌仔都要推！！

PUSH

亂9咁黎

推呀. 3CM 刮痕.
屌你老母都痴9線

唔該迫爆裁判法院

‼️之前因為未有資料所以冇手足聲援‼️😭
日期：9月13日 9:30 am
地址：屯門裁判法院 第7庭6樓
裁判官：葉啓亮
被告：張X基
控罪：刑事損壞
事件：88 屯門青山警署
備注：涉毀壞警署外牆(將一條金屬汽車零件擲向警署外牆，造成一條長3厘米的刮痕)
—————
［2］ #答辯
‼️之前因為未有資料所以冇手足聲援‼️😭
日期：9月13日 9:30 am
地址：西九龍裁判法院 第1庭4樓
裁判官：羅德泉主任
被告：黃X禮
控罪：刑事損壞、串謀侮辱國旗、串謀縱火、縱火
事件：91 東涌燒國旗
備注：被指在東涌游泳池內損壞旗杆金屬蓋、旗杆繩及閉路電視鏡頭、串謀焚燒國旗；用火損壞橫額、雜物、水馬
—————
［3］ #提堂 #覆核保釋條件
‼️之前因為未有資料所以冇手足聲援‼️😭
日期：9月13日 9:30 am
地址：粉嶺裁判法院 第5庭7樓
裁判官：蘇文隆署任主任
被告：李x浩、李x恩
控罪：串謀損壞財產
事件：95 屯門輕鐵
備注：遭警員截查私家車時搜出鎚仔、螺絲批等工具，以及附有3名警員資料及照片的紙張，警方調查「車cam」揭發眾人曾在車內討論如何破壞輕鐵站出入閘感應器、閉路電視等
==========
#聲援注意 ⚠
請預開庭前15分鐘到庭外排隊取籌🔖
法庭大樓不能拍照📷
==========
被捕人仕關注組🏴
@youarenotalonehk

Push 義士唔係condom 大家去到就去支持下佢地啦

推 想知庭內唔講得野要靜可以做啲咩以示支持

推！！！！！

Tui

推推推 915 港島

有冇人去屯門？
想問要做咩？

Push to international community!

Support their legal fund!

Your sacrifices are important to all of us!!

手足會望旁聽席，戴口罩著黑衫
手足就明
出左庭就可以叫口號

好多時手足都會望向旁聽席
戴口罩已經明了
出左大樓可以叫口號

唔需特登定性暴動 律政司係可以根據自己决定落charge 所以我一直覺得撤回暴動定性呢個訴求係廢到冇朋友

思路很好
Push

612手足真係勇武既先鋒
無人係condom

嘩，好撚傷啊個牆

將一條金屬汽車零件擲向警署外牆，造成一條長3厘米的刮痕
刮痕!!!!!

旺角有恐怖份子撞爛人地架車既側鏡, 又唔見個恐怖份子被捕提堂
恐怖份子仲要拉左被撞爛既司機. 真係DLLM

刮痕!!!!!

旺角有恐怖份子撞爛人地架車既側鏡, 又唔見個恐怖份子被捕提堂
恐怖份子仲要拉左被撞爛既司機. 真係DLLM

粉嶺、屯門無人去！
(tg投票)

手足一個都不能少

屌

push
義士唔係condom

會到

有啲官會唔鍾意人戴口罩 一切小心

9點半全港九新界法庭都要人聲援！！！

914天水圍
915銅鑼灣

推, 聲援手足

唔好令義士覺得自己係condom！！！！
推！！！！！

推，救義士要緊

聽日9點半全港九新界法庭都要人！！!

推推推！

pushh

縱火同暴動坐好甘

pk

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推啊 屌

再講我會喊
光復香港 時代革命
沒有暴徒 只有暴政

推，屯門

推爆佢啊

放過他們吧

幾多點要到達西九龍裁判法院

有冇人知大約幾點元

完**

請問旁聽是否可以隨時離開？

推 沒有暴動 只有暴政

[爭55000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

有無搞撚錯

夾埋得咁少人

推呀屌 聽日見

聽朝見

最好梗係早到，費時太多人入唔到去旁聽
幾時開始幾時完好睇彩數，tg channel會更新現場消息

係，開左庭嘅話，出入都同個官鞠躬

明白，唔該晒

《願榮光》之後。。。

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

推 去屯門

一個也不能少

齊上齊落！！

聽日見呀

各區手足互相支持

聽日見！！！

「抗拒警務人員」係所有正常人嘅生理反應，仍然係罪？

早啲休息，健健康康先有得繼續玩online
聽日見

聽朝見訓先推唔到都推

聽日見

不撐警的全是罪人

哇 得500個正評 咩事

913中秋各區晚會
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

係我開得太遲

pish！

一個不能少!!

寧願做罪人好過腦殘。
人一藍，腦便殘

五大訴求缺一不可
不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

915 民陣遊行 齊上齊落

612 721 811 831cctv

推推

聲援義士呀

唔定 通常10點先開庭 但係有幾會第一單 都有機會搞到下晝

聽日9點半全港九新界法庭都要人！！！
唔洗返工又唔去爛鳩

聲援義士！！！！

最後一推！各位聽日見！！！！

800

一定要去哂同一個?
分頭行事有冇可能?

9點半上庭要幾點到

大家去邊個自己決定
tg channel有投票，可以做參考

聽日想去粉嶺
930 應該幾點到

聽日9點半全港九新界法庭都要人！！！

義士唔係condom

好睇彩數，不過tg channel會有現場消息
我試過遲左半個鐘已經完左
又試過坐左個幾鐘都係其他case，之後先到手足

要人啊屌

我地室外等定入室內 未去過

粉嶺個庭9:30得我地手足一個case
建議準時，粉嶺我試過遲半個鐘完左

直接去嗰層，通常有人派籌

🐶

真係最後一推，聽日見

聲援手足

915 915 915

ppp

Push 撐手足

陪住佢地 係我仍然能夠做到嘅事

qog

推呀 希望有人幫手

PISH

粉嶺好少人
有冇人住附近呀

Dllm判刑係咪直接認罪扣1/3刑期

915 民陣遊行

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

未去過 係咪930到就得

係，直接去法庭嗰層
開庭時間雖然話9點半，不過多數遲
到時候有問題嘅話問人又得，入tg group問又得

thanks bro 邊個tg group

channel有group

push!!!

推呀!!!

今日起，只推行動post
其餘一律不推文回覆

推!!

有冇律師做緊野？

推呀~~

早晨!! 推呀!!

推

義士不是condom

抗拒警務人員罪？？？
乜鳩嚟

示威者比羅德泉判死撚硬

呢條友好興話亞a 犯法, 有警察見到你比水亞a飲同亞a細細聲傾計就話你係共犯判監

推!

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

撐義士

推
中秋佳節先嚟。。。唉
要撐！

咁721係咪入硬何妖？
仲有一班黑警？
仲有一班打人俾警察放既人？

未去過 而家去緊東區 有咩要注意

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

要人呀,見POST快啲出去!

daily cause list 無

抗拒警務人員.... 推

光復香港

開左庭係咪就唔再入得?

有位就可以入

因為我驚自己會遲少少 好努力撐起自己了

去緊

啲官可能仲遲過你

咁就好

琴晚先臨時話提堂先冇

法院禮儀
1. 出席聆訊需要入場券或預訂座位嗎？
不需要。法院聆訊一般開放予公眾人士（但座位有限，先到先得）。
2. 幼童可以到法院嗎？
可以。但考慮到法院聆訊性質莊重，故不建議嬰孩或兒童前往法庭。
3. 法院對出席聆訊的訪客的服飾有任何特定要求嗎？
法院期望訪客穿著合宜。如有疑問，請向接待處職員查詢。
4. 法官在聆訊進行中的服飾是怎樣的？
每名法官均穿上黑色長袍及白色花邊飾帶（一種領飾），但與高等法院法官不同，並不會帶上假髮。
5. 聆訊進行中的座位安排是怎樣的？
公眾人士及傳媒可於專為他們而設的座位就座。請點擊此處以查看法庭平面圖。
6. 聆訊進行中可以進入法庭嗎？
聆訊進行中，訪客可進出法庭。為了對法官表示尊重，訪客應在進入法庭時或離開前向法官鞠躬。
7. 聆訊進行中可以抄錄筆記嗎？
可以，但如果抄錄筆記會對法律程序產生不良影響，則作別論。在法庭聆訊中抄錄筆記無須事先獲得批准。
8. 可否將手機、電腦或其他流動通訊器材帶進法庭？
可以，但該等器材須切換至靜音模式，並須關掉其震動功能。如需進一步資料，請參閱實務指示32（在法庭內使用資訊科技及文字模式通訊）。
9. 法庭內可以進行錄影／錄音或拍攝嗎？
不可以。法庭內任何時間均不得進行錄影／錄音或拍攝。
10. 法庭內可以飲食嗎？
法庭內不得飲食。

到左屯門，想問要做咩？有冇手足教路

你想問係咪要坐好耐？
睇下個官個一節有幾多個cases

聆訊進行中，訪客可進出法庭。為了對法官表示尊重，訪客應在進入法庭時或離開前向法官鞠躬。

上去6樓等派籌

diu

各位師兄到未

第一單嗰個都叫做係犯罪

第一個當事鬧死黑警

《香港法例》有兩條例針對襲警：一為第212章《侵害人身罪條例》36b，即「襲擊、抗拒或故意阻撓在正當執行職務的任何警務人員或在協助該警務人員的人」[1]，最高可監禁兩年。另一條例為第232章《警隊條例》第63條，即「任何人襲擊或抗拒執行職責的警務人員，或協助或煽惑任何人如此襲擊或抗拒……循簡易程序定罪後，可處罰款$5000及監禁6個月」

可能係呢條
所以「我無野講」好重要

有冇人去屯門？

仲有15分鐘！！！
遲到都唔怕，可以入
就算完左，都可以係下面接手足
現場消息留意tg channel同group

事實陳述啫咁都唔畀人講真話

0912 #現場情況

#東區聲援 約有50人
#西九龍聲援 10個左右
#屯門聲援
#粉嶺聲援

0916 #屯門聲援 20個左右

0919 #粉嶺聲援 15個左右

0921 #西九龍聲援 逾50人

東區已full 派晒籌

0927 #粉嶺聲援 30人左右

今日中秋節呀

義士

。

粉嶺遲到黎緊

西九巴打表示現場接近80人

等你！

記得：聆訊進行中，訪客可進出法庭。為了對法官表示尊重，訪客應在進入法庭時或離開前向法官鞠躬。

東區庭外約50人等候

現場手足：粉嶺周圍都係狗車

屯門已判

0948 #東區聲援 東區開放企位

［文宣入］［續］我正式宣布新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

up

情況點

情況如何

判？
咩料

日期：9月13日 9:30 am
地址：屯門裁判法院 第7庭6樓
裁判官：葉啓亮
被告：張X基
控罪：刑事損壞
事件：88 屯門青山警署
備注：涉毀壞警署外牆(將一條金屬汽車零件擲向警署外牆，造成一條長3厘米的刮痕)

八十小時社會服務

佢之前認左罪，今次上庭講好係要判

宜家咩環境。我聽聽下番工走了

佢之前認左

判左八十小時社會服務

唔洗坐監

好細聲聽唔清
本身佢都好大犧牲又開舖頭
想話番比我個藍老豆聽。咪再話人地有錢收

開番啦

好彩

除左西九，其他完晒出去等手足
屯門：八十小時社會服務
東區：保釋
粉嶺：繼續羈留

佢條罪：刑事損壞
涉毀壞警署外牆(將一條金屬汽車零件擲向警署外牆，造成一條長3厘米的刮痕)

屌冇人推既

就完啦

求現場消息

屌班死黑警 自己撞到人地架車就走左去 唔撚理
人地整條3CM痕就咁撚大反應 食撚屎啦

抗拒警務人員」罪？？

粉嶺個手足好似嚴重d

80小時都重啦，可以上訴刑期嘅

咩叫抗拒警務人員罪

屯門手足留咗案底？

冇案底

西有咩情況？ 我放lunch一陣去撐爆佢

手足唔係condom

開左庭啦

服務令唔係會留案底咩

法庭記錄，不會有案底

留名跟進

剩翻西九未完
完左嘅，大家可以出去送車/接手足

tg谷 西九 保釋 集氣中

西九：官主動提出保釋條件

咁如果再犯類似罪會唔會判重啲？
犯其他又有冇關係？（例如撞車）

屯門手足唔洗留案底？？

全部完左啦
多謝所有到場聲援同埋關心手足嘅人

屯門：八十小時社會服務
東區：保釋
粉嶺：繼續羈留
西九：本來羈留，有得保釋

詳請留意tg channel

下次有需要大家聲援會再開post

唔洗

法官會考慮

黃x禮可以保釋

粉嶺手足點解冇得保

辯護律師俾唔到新理由
官就唔俾保

今朝去咗東區，感覺個官幾好
中間處理文件個幾分鐘都即刻畀張櫈手足坐低

庭上面只提涉案兩隻popo個編號，記者門外追問法庭代表，想要popo姓名，對方拒絕提供，記者話尋日另一宗同類案件都有講，係咩原因呢單唔講，對方話雙方代表同個官都冇question啲文件呢個部分，為咩記者要咁concern

推 義士唔係condom

真係痴撚線

希望只係個別例子，正如記者講尋日另一單都有講

辛苦晒巴打

社會服務令算好消息？

佢有自己考慮所以認罪，冇案底都好

錢禮

但10月去到區域法院就好似唔係佢判了

其實做咩保釋出嚟嗰陣要開遮
當事人帶晒口罩黑超帽 基本上記者咩都影唔到

多謝手足資料